700又升幾多呀

坐左艇咁耐,而家先到價,可唔可以俾下佢升

屌同12年個價相差無幾